[代po]［尋人］[黃子華金盆𠺘口]

事緣30/7我去左紅館搏子華神嘅飛，8:15開場，我6:30到咗，問咗好多人最平都$1600張，喺我感到無助嘅時候，有人主動走埋黎，第一下都驚係保安，點知原來大家都係求飛，咁大家就識左，一齊行，當邊行邊問價問到8:00，我都冇太大既期望，因為仲炒緊$1800，好好奇點解愈炒愈貴。

去到8:20放棄啦，打算走嘅時候，見到有個女人畀班黃牛圍住，我地過去了解下啦，點知個女人入唔到場，黃牛叫佢放飛比佢，點知啱啱識既朋友就講：「唔好放比黃牛，放比我個朋友，一張夠啦，我唔睇，我地係真·FANS，我唔係黃牛，我可以唔睇，但求下你放畀我個朋友。」

點知個女人真係放畀我，可惜最後都入唔到場，但我真係好感動，係呢個一票難求，畀班仆街黃牛搶哂飛嘅世界，竟然會仲有人肯去讓張飛比我，我真係好多謝佢🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

點解最後係入唔到場

放俾你但你入唔到場, 唔係代表佢搵你笨咩

是咪佢

係佢，我個朋友同佢相認了，thanks 巴打